ptgf入一下黎

唔G邊個閪係屬於你地既呢

肯定係最尾果個

Bad

你老母個閪都係最尾個張